/* formattedSpeed */
"%.0f KB" = "%.0f KB";

/* formattedSpeed */
"%.0f Kb" = "%.0f Kb";

/* formattedSpeed */
"%.0f Kb/s" = "%.0f Kb/s";

/* formattedSpeed */
"%.0f KB/s" = "%.0f KB/s";

/* formattedSpeed */
"%.2f GB" = "%.2f GB";

/* formattedSpeed */
"%.2f Gb" = "%.2f Gb";

/* formattedSpeed */
"%.2f GB/s" = "%.2f GB/s";

/* formattedSpeed */
"%.2f Gb/s" = "%.2f Gb/s";

/* formattedSpeed */
"%.2f MB" = "%.2f MB";

/* formattedSpeed */
"%.2f Mb" = "%.2f Mb";

/* formattedSpeed */
"%.2f MB/s" = "%.2f MB/s";

/* formattedSpeed */
"%.2f Mb/s" = "%.2f Mb/s";

/* formattedSpeed */
"0 KB" = "0 KB";

/* formattedSpeed */
"0 Kb" = "0 Kb";

/* formattedSpeed */
"0 Kb/s" = "0 Kb/s";

/* formattedSpeed */
"0 KB/s" = "0 KB/s";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate the network speed HUD." = "打开网速悬浮窗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "外观";

/* No comment provided by engineer. */
"b/s" = "b/s";

/* No comment provided by engineer. */
"B/s" = "B/s";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an action below." = "请选择以下任一选项。";

/* No comment provided by engineer. */
"Classic" = "经典";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate the network speed HUD." = "关闭网速悬浮窗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer Area" = "开发者工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit HUD" = "关闭悬浮窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Follow" = "跟随";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide @snapshot" = "截图时隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Only" = "仅显示下载";

/* No comment provided by engineer. */
"Inverted" = "实时反色";

/* No comment provided by engineer. */
"Keep In-place" = "锁定位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Landscape" = "横屏支持";

/* No comment provided by engineer. */
"Large" = "较大";

/* No comment provided by engineer. */
"Made with ♥ by @GITHUB@Lessica and @GITHUB@jmpews\nTranslation @TRANSLATION@" = "由 @GITHUB@Lessica 和 @GITHUB@jmpews 倾情制作";

/* No comment provided by engineer. */
"Memory Pressure" = "内存压力测试";

/* No comment provided by engineer. */
"OFF" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"ON" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open HUD" = "打开悬浮窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Pass-through" = "触摸穿透";

/* No comment provided by engineer. */
"Prefixes" = "前缀";

/* No comment provided by engineer. */
"Re-open to apply" = "重启以应用更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Settings" = "重置设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Standard" = "标准";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap that button on the center again,\nto toggle ON/OFF “Dynamic Island” mode." = "多次轻按位于中间的布局按钮，\n可以在“灵动岛”上方或下方切换布局。";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle HUD" = "打开/关闭悬浮窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle the network speed HUD." = "打开/关闭网速悬浮窗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unit" = "单位";

/* No comment provided by engineer. */
"Utility" = "实用工具";

/* No comment provided by engineer. */
"You can quit this app now.\nThe HUD will persist on your screen." = "你现在可以退出这个应用了，\n悬浮窗将会一直显示在你的屏幕上。";

/* No comment provided by engineer. */
"↑↓" = "↑↓";

/* No comment provided by engineer. */
"▲▼" = "▲▼";
